<resources>
    <string name="app_name">cityPOMSJava</string>
    <string name="mainName">Какдоехать.by</string>
    <string name="tramN">50</string>
    <string name="tramN2">24</string>
    <string name="tram">tram</string>
    <string name="editing">Редактирование записи</string>
    <string name="longClick">долгое нажатие для редактирования</string>
    <string name="adding_tram">Добавление новой записи</string>
    <string name="bus">bus</string>
    <string name="subway">subway</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tram_number">replace with tram number</string>
    <string name="tram_id_string">replace me</string>
    <string name="ID">ID</string>
    <string name="Name">Имя</string>

    <string name="Minsk">Минск</string>
    <string name="MinskDesc">Минск - один из старейших городов Европы.
        \n Первое письменное упоминание о будущей столице Республики Беларусь датируется 1067 годом
    \nМинск делится на 9 районов: Центральный, Советский, Первомайский, Партизанский, Заводской, Ленинский, Октябрьский, Московский и Фрунзенский.</string>

    <string name="Vitebsk">Витебск</string>
    <string name="VitebskDesc">Витебск - это город, административный центр Витебской области и Витебского района Беларуси.
        \nГород Витебск занимает особое место среди культурно-исторического наследия Беларуси.</string>

    <string name="Mogilev">Могилев</string>
    <string name="MogilevDesc">Могилев — один из древнейших городов страны.
        \nЗдесь сочетаются исторические памятники и современные постройки.
        \nГород славится своей культурной активностью, в том числе многочисленными музеями и театрами.</string>

    <string name="Grodno">Гродно</string>
    <string name="GrodnoDesc">Гродно — исторический город с богатым культурным наследием.
        \nЗдесь сохранились многочисленные старинные церкви, замки и костелы.
        \nГродно известно своими парками и живописными набережными.</string>

    <string name="Gomel">Гомель</string>
    <string name="GomelDesc"> Гомель — это крупный промышленный и культурный центр.
        \nГород известен своей историей, парками и современной архитектурой.
        \nВ Гомеле находится ряд музеев, театров и других культурных объектов.</string>

    <string name="Brest">Брест</string>
    <string name="BrestDesc">Брест — город с богатой историей, связанной с многочисленными событиями.
        \nБрест также обладает красивой архитектурой и парками.</string>
</resources>